有乜野慘得過額頭高加無眉

大熱天時仲要留蔭
有時想紮辮但留一大pat蔭又好唔靚
加埋無眉成個壽星公咁
仲要m字額
有無咩方法可以整整佢？
究竟有無人額頭好高但可以靚